黃子悅： 一名母親拒絕簽名支持國安法後 白衣人出手打佢同佢10歲兒子 黑警到場後白衣人現場更衣後獲保護下離開

【28/6朗屏街站譴責聲明】

今天下午我和團隊於朗屏西鐵站對出天橋擺設街站並宣傳反對國安法。旁邊有大量白衣人支持國安法。

於約六時半，一對母子經過白衣人被攔截強迫她要求簽名。母親表示反對國安法後，立刻被白衣人包圍，更被拍打頭部。其年約十歲的兒子見狀保護母親出言制止，質問「點解打我媽咪？」，卻遭到白衣人打罵並傷及左眼，有明顯傷痕。

我的團隊攝影師及跟拍本人的公民記者見狀便上前記錄實況，卻被白衣人包圍推撞。其中，我團隊的攝影師被打跌眼鏡，更被現場白衣人反鎖雙手企圖禁錮，並不斷辱罵他。

公民記者其他幫手攝錄，卻遭白衣人襲擊，包括屈折其手指並多次拿傘企圖襲擊他。

警察其後抵達，竟容許白衣人們明目張膽地在現場更衣，沒積極搜證並保護他們離開。

其間孩子父親到場要求見家人，卻遭警方恐嚇告他衝擊防線阻差辦工。

最後只有一白衣人有到警署落口供，其餘人被護送離開。母子、公民記者及攝影師皆有受傷，現正送往醫院驗傷。

本人在此強烈譴責暴力對待孩子的「支持國安法」人仕。由此可見國家安全根本就不包括人民的性命安全。
同時亦譴責香港警方，在沒有搜證錄取口供之下放走懷疑涉及傷人的人仕，警方對鄉事及黑社會勢力故意縱容，有如警方一貫作風。

香港人是不會屈服於欺善怕惡的畜牲。

＿＿＿＿＿＿＿
#絕地反擊 #傾城起義
#黃子悅

招募義工表格👉🏻 shorturl.at/bfquy
📣【眾籌連結】
💡【轉數快FPS／Payme】號碼：9476-8172

IG ｜
Twitter ｜
TG channel ｜
FB ｜黃子悅 Wong Ji Yuet

十歲細路都打，班mk無人性

今日睇住子悅BB開街站

有冇片？

根本就應該搞紅衛兵 到時佢E D 藍都唔夠紅勁

文宣方向：
唔支持國安法， 鄉黑就打你全家， 黑警放生無手尾

推

推啦
黑警包庇罪犯
點pr都無用

呢單要煲大佢 俾美國知 原來係出黑社會迫人支持國安法

屌 好嬲

屌

twitter

大律師公會繼續啞左

難聽d講
報得狗就預咗佢放人架啦

屌佢老母

反國安法，拉得

仲簽名國安法？呢個等於投名狀。香港問責法下，有簽名的人全部走唔甩俾美帝制裁

差在美帝動唔動佢哋，全部中哂“Material Contributions”。

呢個等於港版國安法的”顛覆國家政權“一項，一樣係枝一定會中的地圖砲

mk?定廢中

藍絲乜事都無

推
白衣人必須死

支持白衣人！繼續擺簽名檔！睇下邊個唔簽！兇一兇班港豬就岩

不嬲話葉巧棋葉資深走位靈活

一早潛左

蘋果有之後既片

細路都唔放過

元朗國

當然唔會簽呢 如果簽左 英國以為港人支持崇安法 bno唔平權就大鑊

On79 屌

黑社會治港

鄧炳強地頭

黨安法

人地就係唔簽比人打喎
同埋咁多鳩簽 美國先唔會咁得閒一個個同你查

香港新常態

藍絲犯法＝合法

連登仔 鬥紅

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

當然唔會簽呢 如果簽左 英國以為港人支持黨安法 bno唔平權就大鑊

牛屎佬淨係識係自己地頭惡

白衣人=土匪

明又唔夠佢哋嚟, 暗又唔夠佢哋嚟,做乜嘢? 收皮啦!

my wife

小朋友都打
正仆街！

蝦細路

生番 牛馳佬

唔支持國安法就俾鄉黑打
打埋細路

非常正確!

港豬唔屌唔鬆化.

正仆街

pin

push

tui

有冇片俾我地放twitter

奶共

蝦女人細路仔，俾屎餵啦

Push

痴撚線 打女人打細路

果然藍屍同狗都係同一種畜牲

仲打埋細婦孺
繼續警黑合作

鄉黑細路都打
唔支持就打

老mk，成班撈偏

鄉黑呀

唔係簽左個屌字先畀人打？

打女人打細路
死鄉黑

依啲就真係恐怖分子喇
啲警甴仲要護送佢地離開
屌佢老母

遲啲唔簽名 拉你入集中營添呀

推到有為止

D大愛撚死撚曬去邊呀

TUI

打手足 用國家名義打人唔犯法
打藍屍 爭取民主自由 叫你理性討論 然後告你普通襲擊

無分別，mk=鄉黑=黑社會=黑警，同一樣野

當時佢比白衣人圍住唔比佢走

黑警死全家真係已經好基本

On9

send畀左膠同b l m

佢哋唔公開譴責就去其他社交網站公開呢條片再譴責 左膠同blm坐視不理

屌...

Gif 黎智英呢啲政治人物要走有錢 有路走 咁學生組織呢

廢中

好嬲啊

我負責影相分享，做下記者

抗爭完

大愛撚唔係咁諗

這就是大灣區港共黨衛軍 元朗國分隊 同鄉黑合作關係

有冇打細路片

香港有法治

啲鄉黑痴撚線
叫哂你條村條人出嚟簽啦仆街
有290萬人支持喎
仲要逼鳩人簽名

經過左一年仲認為有用？天真到呢

咁多記者應該係有但無live
就算無都總會影到相啦
推到有片有相

親共個D仆街轉搞細路仔

細路同女人都打？你班白衣仆街仲有人性？
而家黑社會治港呀？

黑警真係仆街到冇人有 死全家喇

抽名單入面幾條友同佢家屬出來祭旗。有簽的人睇下驚唔驚？

中國識用“顛覆國家政權”罪玩chilling effect，美帝一樣識玩。

嘛，反正一路落去最後都係中美decouple啦。咁簽果d人咪求中共用國家力量/舉國體制保護佢哋攞，冇乜嘢咁特別的

剩番的就係經濟，政治，到軍事上中美兩邊互相衝突

唔支持就打人，共產黨慣性手法

屌，好嬲
一年前都好嬲，然後呢？除左上連登打句好嬲

垃圾牛屎佬

成世執牛屎同幫呀爺抆屎啦

白衣人係魔鬼

攞

藍絲幾時死

共產佢地全部身家

Twitter

冇片冇真相喎阿哥

屌你老母，死黑警

無片無真相

👈🏻

最尾個句根本叫對家唔應該稱呼佢哋係人，班鄉黑根本就係走狗，係畜牲

班人見人女人加細路先惡

人多過佢個陣就死狗要popo保護
頌有佢地街站本身有2個便衣睇住
一個係入面著白衣另一個係出面周圍影唔簽名既人大頭
之後好多手足過泥幫手仍先先扮死狗

係。都唔知可以點
但我最驚嘅係第日連嬲都唔識嬲

唔係你想點？香港人根本垃柒圾
俾人打完緊係拍片緊要D啦！相信法治喔

非法禁錮WO.班狗又扮盲

元朗仲住得人?

元朗班牛屎最叻咪喺元朗惡囉，夠閪膽出九龍咩， 遲早還啦撐惡法

Cls

公開佢哋

去

又係廈村啲仆街？

Pusu

721

藍屍狗真係人渣黎

黑警

呢單要推啦，證明到好多嘢
1. 藍絲先係暴徒，攻擊一切持相反意見嘅人，儘管只係10歲。
2. 藍絲永遠不會被捕，公義得唔到伸張，所以衍生私了行為反擊。
3. 冇錢做點會肯出黎曬，肯定藍絲有收錢做嘢。

屌你老母搵人起撚哂佢地底

71 7171

班陷家剷小朋友都打 屌佢老母

佢幾正
係男人好想同佢做個種

細路又打
大肚婆又打

痴撚線

死曱甴又打人

片
利申fd send來

721後 警黑628再次合作 攻擊手無寸鐵婦孺

1959 #元朗 #元朗西天橋
有現場人士向記者表示今天元朗西天橋白衣人襲擊事件因為支持國安法人士在天橋擺街站有人是因為在簽名表寫「屌」一字，白衣人立刻包圍受害者並襲擊小朋友。
#蘋果

換返警察制服？

黑社會

屌你老母臭閪白衣人

元朗牛屎佬

打你又點，上年721打完都冇事啦，初初又話燒村又剩，最後咪不了了之，大家繼續做冷氣軍師

比白衣人享用左先

最暴力就係班藍絲同某部門

痴撚線，小朋友都唔放過，
之前路過都有呢D閪站係到，
班撚樣見你拖住細路唔簽，會chur住你係咁隊過黎迫你簽。
利申：見過

721 2.0

其實黨要立洗鳩你支持

死撚開啦

淨係識好嬲好嬲
聽日咪又係返工死港豬

藍屍正仆街

屌垃圾白衣人

小朋友都唔撚放過，痴撚線，
真係畜牲黎

你剩係識喺到9up
現實就過街老鼠死毒撚比人屌到喊

推上國際

推!一定要推!

qg8

元朗真心可以令佢變死城!

嬲撚到呢
你越嬲 就代表你越無能為力
我就越爽
夠鐘訓啦垃圾港豬
因住聽朝遲到 份工最重要呀

原來個'三百萬'簽名係恐嚇出嚟既

果然香港好多恐怖份子

Pish

香港警務處係全港最大黑社會

cls

死黑警

元朗國真係痴撚線
建議元朗黃絲搬出黎住
一黎增加各區黃絲
二黎令元朗國得返藍絲生意
啫係冇生意

遇着呢啲真係冇計
又唔係大隻過人
就算打黑警都只會拉你

相都冇張？

有另一段片

白衣黑警唔意外

然後香港警察問市民點解對佢地有偏見

有個POPO話自己唔分政見有人犯法就拉
但現實

Agger

革命無罪 造反有理

咁無人性

屌佢老母打小朋友

yup

‼️根據最新資料‼️
UD7102隸屬新興的士台 該綠的曾經於12月29號凌晨於天逸橋底炒車 司機年約45-50歲(可能係租車)

‼️希望以上資訊可以幫大家搵到呢架的士

嗰啲乜柒公民記者好心死撚左去啦 自己友俾人打唔還拖仲影影影 擺上網搏人可憐呀

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321 58 510

嘩屌
痴撚線

已經同批鬥無分別

紋身悅

簽咩能呀, 中共要過就過GA LA
搵堆賤種低等擦鞋狗擦極人地中共都唔so你啦, 賤種低等人即賤種低等人

個細路咩都無做過，咁都俾班黑警打

之前仲有新聞話係元朗買樓9球
我真係想知一個隨時落街俾人打嘅地方點樣值9球

推上國際啦

咩mk

都唔知你乜撚嘢心態
企係旁觀者角度屌下笑下以為自己好撚醒
離開咗個mon又係一個智力有問題既社會失敗者

我真係鄧你老豆老母可憐生著個雜種弱智
我勸你帶埋你個做雞既老母同執垃圾食既老豆一齊去驗下智商啦 成個家族拎晒去比狗屌就啱架喇
反正你老母都應該係比雜種狗屌大咗個肚先生得出你依隻樣衰又柒既死毒撚

唔洗話我嬲喇傻撚
見到依單嘢咁都唔嬲你一係五毛一係小粉紅一係狗
你以為自己激嬲到我？個個當你笑話當你智障撚鳩你
祝你世世代代做中國人啦傻鳩
香港有你依啲垃圾社會敗類真係民族之恥

Push.

鄉黑大撚晒

喂，傷人加恐嚇喎

客家幫冚家剷

Cls架 屌你老母

一定要撚入元朗幫襯畜牲黑社會

Ppush

A

S

人地不認同
就要私了
真係唔文明

在場點解無手足幫手？

然後呢？
做番d野先好, 如果唔係你真係好撚廢

Sorry, 我係話在座每一位都好撚廢

下次再打多獲 又係好嬲好嬲 垃圾

得5條友係到，比人推番轉頭

打壓於萌芽期

做警察做到咁，屎蟲不如。

推 我屌你老母呀

响連登鬧多啲啦

Tui

PUSH

白衣人必需死！

我信會有報應

講大話死全家

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

721有乜活動

煲大佢

屌你老母黑警鄉黑又合作

真恐怖主義 警黑勾結

Dalmatia

全香港都知你班差佬同鄉黑狼狽為奸

有人性都唔會係藍屍啦

Spread

一個垃圾國家，同一垃圾制度

好似個阿媽走埋佢簽名用個屌字畀人鬧，佢還拖先至咁喎，不過算啦，籃屍係麻撚煩㗎啦

寫 屌爆你老母臭系白衣人？？

人渣黎，堆填區都唔收

求twitter

呢d時候又見唔到屌你老母 律師

到今時今日都陣係打咀炮，成年都陣係識打咀炮，我都打你啦

睇住你條傻鳩係到無能為力發癲個種感覺真係好爽
嬲撚到呢
打哂千字文咁款
爆血管囉
睇黎琴晚你都準時上床訓
返緊工就唔好覆啦
專心做奴隸啦垃圾港豬
你打幾長我都唔會睇

條弱智港豬返緊工邊會理你

係，好想同佢，仲有手足們一齊抗爭
歡迎大家一齊加入

元朗真係好黑

果然係弱智人士 連睇都唔敢睇
定已經比我講中晒跪喺地下喊緊？
番去搵你隻比狗屌既老母食佢又老又皺皮既奶啦
定已經比狗屌到死撚咗喺地獄晚晚喊住喺夢中搵你？
再講落去我都有啲唔忍心撚你依隻廢物狗仔
老母比人咁樣講法都唔識回應 做你老母真係慘過死

你咪又係一樣咁撚廢
口upup周圍屌成個死廢老咁
番落公園摸呀嬸啦
早啲接受現實啦社會垃圾冇人想理你呀

笑撚死
咁耐先覆 擺明港豬放飯
撚你呢d垃港豬真係特別爽
比我撚中哂 慶撚到對住部手機發哂火
珍惜食飯啦港豬 打千字文你就最撚勁
仲望 覆啦柒頭
又打緊千字文呀

咦你條賤種狗又拎個老母出黎比我屌？
比人屌到上心口都谷住谷住唔識駁真係好撚慘
得閒上黎撚下你依隻中共五毛狗又幾過癮
點呀你老母今日比狗屌咗未？
頭先路過見到你老豆執緊垃圾食喎
放低部電話照下鏡啦 見到你咁撚樣衰小心自殺

黑警真係痴撚線
維護極權
非黨者死

少左成一半字 港豬驚ot?

撚你隻賤豬真係爽

傻閪你駁唔到又唔識字緊係打得字少啦
你老母比狗屌嗰陣不知講幾多嘢
又話生咗隻狗好慘又話個仔係智障好慘
比啲公園呀伯屌嗰陣嗌得不知幾大聲成條村都聽到
你呢？縮撚埋喺個mon到打下字以為自己世界冠軍
全家比人屌到反皮都仲係喺電話到笑鳩人
話你社會垃圾真係冇撚有錯
成績又差樣又柒又矮做人又廢
比人咁樣撚都唔識嬲
你老母真係由細比狗屌到大先生著你依隻五毛狗

賤豬快手左
撚呀撚

比人咁樣侮辱屋企人都唔識反擊
打黎打去都係嗰幾粒字
係咪讀書少唔識字呀毅進仔？
我真係開始覺得你好可憐
特別係你父母生著個咁既仔前世做咗幾多陰質嘢？
老老實實你作為一個智力有問題既毅進仔
現實已經係一個垃圾一樣既存在
網上比人屌你都唔識反擊
你人生仲有咩價值有咩意義？

既然你比我咁樣屌晒你祖宗十八代都唔識反擊
我都無謂晒時間同你講落去
你根本理解唔到我講既嘢

攞埋個尾彩好出去繼續笑人港豬喇中共打手五毛弱智狗
你老母泉下有知都應該會多謝我放過你

嬲呀嬲
見到你吠我就撚下

鄺神~!

十歲仔都咁勇

無人煲呢件事？ 國際線唔想知國安法簽名點黎咩？

依家仲睇到 以後呢啲會暗啞底做

71見

大家都一樣，我哋咪又係人哋撕文宣就打私了

警黑勾結